{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002544",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "스튜디오더베이지"
    },
    "text": "ラタンワンデークラスとカスタムジュエリーワンデークラスは月曜日から金曜日まで10:00から20:00まで運営され、祝日には11:00から20:00まで運営されます。 週末は11:00から20:00まで運営され、すべてのクラスは予約制です。 カスタムジュエリー資格クラスは1300,000ウォン、カスタムジュエリー修了クラスは430,000ウォン、カスタムジュエリーワンデークラスは50,000ウォン、ラタンワンデークラスは65,000ウォン、ラタン初級正規クラスは300,000ウォン、ラタン趣味クラスは350,000ウォン、ラタン高級趣味クラスは40,000ウォン、正規講師クラス2級は165万ウォンです。 鎮川駅から徒歩10分以内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラタンワンデークラスとカスタムジュエリーワンデークラスはいつ運営されますか？",
            "answer": "ラタンワンデークラスとカスタムジュエリーワンデークラスは月曜日から金曜日まで10:00から20:00まで運営されます。祝日には11:00から20:00まで運営されます。週末は11:00から20:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "カスタムジュエリー資格クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "カスタムジュエリー資格クラスの料金は1300,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスタムジュエリー修了クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "カスタムジュエリー修了クラスの料金は430,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスタムジュエリーワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "カスタムジュエリーワンデークラスの料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラタンワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ラタンワンデークラスの料金は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラタン初級正規クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ラタン初級正規クラスの料金は300,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラタン趣味クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ラタン趣味クラスの料金は350,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラタン高級趣味クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ラタン高級趣味クラスの料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "正規講師クラス2級の料金はいくらですか？",
            "answer": "正規講師クラス2級の料金は165万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラタンワンデークラスはどのくらいの時間行われますか？",
            "answer": "ラタンワンデークラスは10:00から20:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "鎮川駅からラタンワンデークラスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "鎮川駅からラタンワンデークラスまで徒歩10分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 484
    }
}